香港人, 請表達對巴士巴拿巴既支持, 準備配合星期五巴士行動

我支持 巴士 - 士巴拿 - 巴,
屌你老母返工仲要自己出架生!!!!! 行30就話高速!!!!!!
仲要俾人鳩拉!!!!
如果你認為, 返工要預左俾人拉, 可以SKIP

各位準備定, 當日, 邊閪個傳媒(特別係紅媒)問你, 老閪都答"受影響, 都係要討回公道!!!!"

星期五後, 支持 - 巴士巴拿巴行動!!!!

自推

自推

自推

push

巴士哥同的士狗真係爭好遠
黃的除外

點解要支持?呢d手停口停低學歷階層係香港社會毒瘤, 係毒裁政府嘅支持者.

睇錯士巴拿行動

推推

推

可以叫「巴士大佬」，「XX哥」係支那熟語嚟。

推

我支持佢地行25
30咁撚快想撞死人咩

巴士巴拿巴行動

屌醒唔起巴士大佬
巴士大佬
巴士大佬
巴士大佬
巴士大佬
巴士大佬
唔該巴打糾正

我睇做巴士 巴拿巴行動添

巴士巴拿巴行動
巴士巴拿巴行動